我正式宣布連登已經淪陷

有鑑於最近分化成風，鬥黃鬥藍已經形成左最好既分化主題，所謂兄弟爬山已經變成廢話甚至忘記左初衷，我正式宣布連登已經淪陷，連登已經成為左共狗五毛同KOL100既最大分化平台😃😃😃😃成也連登，敗也連登。

原來有成功過 ？

有，係抗爭階段，成街都係豬同狗，就算師奶級既黃絲都會上黎留意下，點知最後豬狗不如。

你都幾自HI嫁喔

原來咁叫自hi,如果連登咁唔叫成功 唔會係各大報紙成日見到連登。。
只係你對於成功既定義比我高

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等